阻止<逃犯條例>修訂, 靠嘅唔係立法會議員

而家立法會入邊, 廿五個民主派, 四十三個建制. <逃犯條例>修訂係政府議案, 上到大會只要有整體議員過半數贊成就通過, 即係只要三十五票就搞掂.

就算成個民主派坐晒嚮度投票, 再加埋醫學界陳沛然, 都仲爭九票. 俾你計埋自由黨四個轉軚, 都仲爭五票.

咁代表啲咩呢? 代表要真係阻止<逃犯條例>修訂, 靠議會議員係冇用, 因為點都數唔夠票. 要做嘅話, 就只有靠議會外嘅力量, 去令政府自己撤回草案.

如果議員冇角色嘅, 依個運動其實就唔應該由議員嚟去做領袖.